有無都覺得好孤獨

個個平時講到政府幾仆街
響艾豬話幾嬲幾嬲
一到要出黎就不了不了
繼續吃喝玩樂
依家又唔係推你地上前線
和理非集會都唔撚去
真係純粹自己圍威喂打飛機，鍵盤抗爭？
好撚孤獨哇
莫講話發夢
和理非集會都組唔撚到隊
獨自發夢好撚攰
但我都會繼續發

嗚哇

性暴力咁癡線都唔出
好失望

認清朋友好時機

我愛每個有良好價值觀的手足

好撚清

仲約我8.31去玩無撚野嘛？

有無都

因為係屋企經濟支柱，我上唔到去前線。
不過和裡非活動我都盡量參加。

但係我覺得自己仲可以做多少少。

唔完美，可接受，會改善

【重要】周四放映會要保護好手足，防刀手出現

我唔接受

電腦成鳩日彈錯字

依家聽人話真係好難能可貴
巴打加油

係咁架啦。已經好過幾年前

樓主撐住加油 呢到好多人都單丁出架

我陪你

咁8.31大大聲讀返個啱嘅標題俾你聽

好失望

唔洗 叫光復香港 時代革命就夠

雖然上到去有好多人陪
但始終無個識都係差啲

我日日嗌，晚晚嗌
行行下街都會用林鄭tone嗌

叫佢地上深圳玩

撐得住

林鄭tone

加油啊Ching

真係 已經del咗好多人電話

一樣情況

大家會番黎的
比少少時間大家take 個小break
加油呀

del左艾豬
好眼冤

C da 你有我

我都係！！
見到班港豬就忍唔住想屌柒佢哋
一啲就身處喺平行時空兩個世界
一啲就淨係識得喺ig攞光環
一問佢出唔出就不了
屌晒你哋老母 成班垃圾

我又聽過一個講法 : 佢地都係同路人
聽到㷫過火屎 同路人就唔該身體力行

我問佢地得唔得閒出黎 佢地第一個反應係以為我約佢地出黎食飯出黎玩

識過新朋友吧

真係難聽過粗口
雖然話不割蓆 但唔代表問題唔存在
條路係我哋自己每一位手足行出嚟㗎！

屌 以為自己開post 69到依家都係一個人發夢 身邊d fd又係網上凶狠 叫佢出就碌撚 巴打一齊共勉之

認清酒肉朋友

半前線表示一直自己一個

以為自己出po
次次出去發夢遊行要左r右r先有唔熟嘅一齊
熟開嗰堆完全好似一約出嚟就要避談咁就住就住
勁孤獨又搵唔到人呻

我都係
有個fd係和理非 但佢父母連遊行都唔俾佢去
另外啲fd就po哂ig扮下關心社會 實際拎光環
同佢地出過兩次 有個因爲白色恐怖咁小嘅事而驚
搭緊車出去時候話想返屋企 好撚好笑打卡光環撚 至撚憎

身邊冇咩人上前線單拖又淆
講下啲時事 佢地就唔理我 唔想了解
典型冇腦港豬淨係識吃喝玩樂
大是大非可以睇清嗰個人
而家發生緊嘅事唔好以為自己可以置身事外先得架

I know that feel bro

個個都係咁

same feel

我明白
身邊無人明個種痛苦同不安
好似同佢地生活係兩個世界咁
好羨慕佢地咁心安理得咁岀去吃喝玩樂

完全明白,平時日日屌鳩政府同警察,一問佢出唔出,竟然話想留係屋企算,仲同我講要打lol唔去

三個月喇,醒未呀,港豬

我雖然毒撚一個 但好難得有個frd叫我一齊去做文宣
去派傳單嗰陣啲人講加油或者過嚟關心我真係對毒撚我好大鼓勵
希望巴打都搵到個同你有共同理想嘅朋友
不論係和理非勇武或者文宣一齊並肩作戰都好

我明你
每次睇到有人被狗咬個心就痛一痛
可能下次就係我